聽日起中國停曬出國旅行 會唔會湧曬嚟香港？

[url]http://‪youtu.be/9YzUpKhNAMI‬[/url]

係就大鑊

入去自推十連！要十分鐘內上熱門！

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

得香港中門大開

不如諗左出左去 返唔到湖北個啲先

勿忘國際戰線，政府唔撚理我地就要搵埋國際幫拖

國際戰線：求國際封鎖香港